和你shop,我等朋友時經常做

超級和平 彩虹戰依
連口號都唔好叫

全部係店門口企定定睇野
排隊拿飛食野
到你個陣 就唔肚餓

係重要出入口玩手機 等朋友

有黑警防暴 關門
就轉地方買野

窮鬼的我

睇下野 不知幾快樂過一日

等朋友又可以玩住手機等

唔怕比人放飛機

可以等足一日

可諗

本身就要咁。
爭在人數。
要大力宣傳。
根本和你shop冇得輸。

啱呀 其實要多和理非
同埋和理非唔好淆 唔好跑走。。。

和你shop係好，但要變下，太多便衣狗

預咗有便衣架啦。
其實係要人多，要逼爆個商場。
個人覺得彩虹戰衣好啲，一齊等人又好window shop又好。
陣唔中叫下口號。
唔會有得輸

啱呀，夠人多就得，乜都唔做，間中唱下歌，一班人係商場一齊行

街坊裝 行街買野
連口號都唔好唔破

無生意 就係成功
黑警一到更好

我轉場

黑警係三樓 我去一樓

你哋慢慢企

同意 用呢個方法風險少好多 和理非又可以輕鬆參加 但一定要人多

不如安排一日約齊人去商場等位食個飯？

人多未必要多

企係出入口 企死一個地方

商場通道幾大

一百幾十就行唔到

Push

人唔使多
係香港人唔夠無賴

我企定定係通道
一間店門口幾個鐘

幾十人就封死條路

新年 舊歷年

睇下有咩平野買

啲狗見你用無賴戰術都會搞鳩你
人多嘅話大家shift下 風險可以再細啲

似玩自己多d

依家係無分別
亂拉
係商場就告你唔入
咩都無做
街坊裝

最重要係唔好戀戰

等狗慢慢企

比人告暴動定係無人行商場
似比人玩多d?

自由行 依家去商場家街鋪多？

其實好矛盾 要遮樣但想安全和你shop係好困難
我今日就咁乜都無 樣都照露 照叫口號然後警甴係就咁on99跑過
我唔敢講一定要遮樣先做到後果 亦都明白遮樣可以保障自己 但係同時間佢地容易去憑你戴口罩去捕你

推

當平時行街買野
心態要變
咩都唔好帶
唔好叫

當買新年禮物
睇下有咩好買

帶口罩 都會拉到你

但你只係行街 告咩罪
睇晒全香港cctv
告晒所有人？